做Parttime俾人呃

我朋友係ig度搵咗份parttime 話係非色情非犯法嘅Job
點知個job係去借財仔借錢 個班人話會將啲糧乘多幾倍然後同我朋友交收份糧
但而家個班人打爆電話又唔聽 whatsapp全部單剔 而家我朋友搞到爭財仔三萬蚊(佢一共借咗3間財仔 一間一萬)呢到各位有無人有方法可以幫到我朋友？

搵警察哥哥幫手R.I.P
社會好黑暗，當交學費..

報警啦

冇

叫你朋友（即係你）驗下腦先

重刷啦無腦到咁

冇 弱智冇藥醫
非色情非犯法 又唔講做乜
但會賺到大錢？
有咁易 香港唔洗咁多人打幾份工仲係窮撚住劏房啦
唯一方法咪報警囉

呢啲唔係黑暗喎...擺明戇鳩

最多報警 財仔當你受騙案最多hold 陣
名係你簽你無得走
還錢啦屌你老母

白痴冇得救架喎

點解到依家仲會有人中伏
新聞都報過唔少

真係長做長有咖喎呢行

睇多啲新聞啦

ig

呢啲都信 一定假㗎

土葬佢

咁都有人信

柒碌 東方昇都拍過片講假啦
21世紀都仲有人信d咁嘅野嘅

叫你朋友蠢就睇多啲警訊喇

你個朋友係簽借錢定擔保
簽果時有冇第三者在場
有冇留借據底
有冇同’job’ 果邊既對話紀錄
唔知點幫
但最好搜齊資料報驚

你朋友坐咗幾耐？ 屌，一去到叫借財仔即刻知乜嘢料啦！
3皮買個教訓，班友踱好晒嘅，報警都唔知有無用

簽借錢
啲借據俾班人攞走曬
有對話記錄

仲弱智過啲打字員
想不勞而獲

人地呃你, 但你去第三者度借錢都係你責任

Mk公屋仔

醒少少

無啦 玩撚完

貪字得個貧
報警啦

警訊一年播一次都有人中招

你算ok啦
有好多比人厄去走私運毒結果要坐監

一期還幾多 要還幾多期 提早還要唔要罰息。

你問下你……朋友

弱智？

蠢人冇藥醫架

所以話要讀多d書就係咁解

3萬蚊check到個腦有事抵屌啦，出面照腦驗基因，都驗唔到呢d末期智障

nice job kid.

你認你係你朋友就幫你

的確係我朋友 唔係我

恭喜你

可唔可以介紹你朋友比我識

等我改造下佢

笑撚死 咁好做 做乜搵你做呀

假？

我有frd幫到你 上去簽個名有三皮
樓豬pm我

我都諗起依條片

無腦呢啲缺陷唯有重刷

警訊一年做幾次呢類型模擬騙案

樓主，你介紹你朋友黎，我係一位寵物傳心師，亦都係一位精靈召喚師，幫過好多人。

我有既係經驗，唔介意既你朋友Pm我。

我可以令你個3萬蚊唔洗還，不過要比召喚費就得。
只需10萬蚊，咁就可以解決到你朋友3萬蚊既問題。

計平咗架啦！

另外我仲有幾套召喚優惠（10蚊上1億、溝到女神、仲有1秒變馬雲都得） 快喲Pm我！

我都想入行

你叫你朋友申請傷殘津貼(弱智)分期還咪得

求其搵棟樓跳算啦

三萬姐 男咪賣下屎忽 女咪做下雞

證明香港仲係遍地黃金

咁大個仔3萬都無？

係咪用ig既人都特別弱智

你個fir將會因還唔到錢，被迫做雞還錢

幾萬蚊當買個教訓囉

係呀 我上次又係輸到甩褲 差街數幾百個
好彩試左呢個召喚師個個1秒變馬雲
但係變得1秒唔夠時間俾我變完馬雲去
銀行禁錢 因為我個陣係屋企
所以我去定銀行門口 打俾召喚師
買左10次先夠 係個職員面前係咁變係咁變
先拼得出個提款密碼 成功提款還錢！
真係好多謝召喚師幫到手！！

懶唔係問題
又要懶又要弱智

蠢撚到 我係你就死左去算

你朋友咁on9(即係你）
唔呃你朋友呃邊個

你的朋友就是...
人人有功練

你咁清楚
點解係你又要話係你朋友？

你朋友借完財仔送錢比人，點幫你？

當交學費

我想問我去揾呢d工 之後打鳩呢班騙子 佢地敢唔敢報警

如果係真
絕交
蠢都算仲要算得黎連google都唔識
仲有咩好講

如果係假
絕交
白堊紀咩
有咩可能仲會有人上當
所以佢似係呃你幫佢填數
事實上佢只係睇中左個Birkin
但今個月又做唔夠客

佢同曬我講嘛